2020年 同2003年一樣 都係香港最悲哀嘅日子

2003年： 1.羅文 張國榮 梅艷芳 相繼去世
2. 大陸傳入 非典型 肺炎
3. 香港自由行開端（ 蝗蟲入侵）
4.股災/ 失業率高企

2020年： 1. 將會失去麵仔
2. 大陸傳入武漢肺炎
3. 香港 國安法 開端
4.股災/ 失業率高企

啱啱睇完麵仔邊搵喊到pk
多謝你的三年 喺股票市場陪我嘅日子
雖然輸咗十幾萬
但係我都冇覺得唔開心
因為輸咗有你陪我一齊笑

大dodo

曲？

real 喊到收唔到sound
好似一個賠咗自己三年嘅人忽然間要離開咁